國際唔幫我地=2014年既共產黨開心指數

乜都要顧呢樣顧果樣 不如一齊玩焦土算